[網購集運勿入]口罩用後感及交易專區

呢度喺專門寫用後感同埋期貨及現貨交易

有興趣想買或者賣口罩就自己留tg

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

又開多個

徇眾要求

LM

有冇話想買咩size
唔介意可以打多少少

變2盒 THX

得一款到咗但唔係獨位包裝未用留名

第一個講先
bmc男裝
試完覺得舒服 立體剪裁個罩形靚啲呼吸得舒服咗
最重要係耳仔唔會痛

2盒 thx

覺得超快適好好
好貼面 唔會透唔到氣
連續帶五個鐘都唔會耳仔痛

女換男罩 換200個左右 有意留tg

係咪1181果隻？

50/60隻裝？

一分錢一分貨

最basic嗰隻咋 要骨嗰隻

60

果隻最後無搶到 夠就無再mon

2盒thx

TG接龍開始！

白元唔覺有傳聞中既臭味 感覺上鬆過Fitty 7dayEX
利申：鼻敏感重症患者

但超快適好似只有vfe ? 定係佢冇印出黎?

下次開po應該要用 口罩用後感及交換專區

真正話有臭味唔係iris安心清潔系列咩

兩盒 thx

好

agger

有D人話臭又有D人話有爽身粉味

睇過日馬有comment白元60有臭味

起碼冇咁易變炒狗po同2盒thx先

不過一樣會有印尼綠盒+50換三次元

btw thx行出第一步

我未收到但應該齊 佢係最好賣果幾款 而且最貴果堆

佢本身價格就係2400，而家任何口罩炒貴5倍up, 所以佢而家10000左右。 佢貴係因為佢係日本掣。 但未清楚佢係咪齊三寶。 好似日本掣口罩都只會寫vfe

好有愛

官網寫係得vfe

好似pm2.5/ 飛沫 = PFE
今日蘋果動有介紹 個記者話好舒服

白元 好似條橡根太鬆 側邊漏風 有冇人都係咁

fitty14.5×9中童裝 換fitty男裝或其他16.5男裝日本口罩
有意tg

bmc 997
好舒服，戴得耐又唔會耳仔痛
獨立包裝

Royal級你估浪得虛名

邊會估到口罩都有用後感post呢

白元我覺得有小小味 不過好快散 或者係我聞慣左 同埋我都覺得佢太鬆

超立體手術用大碼50隻裝
冇nose cut 容易眼鏡起霧

品罩師全面進場

我都覺太鬆
綁個結就啱啱好

屌 講呢啲

白元帶到個鼻好痕
好似有好多毛毛咁

係lor 買果時又唔見有人comment 話鬆

讓到20個KF94比急需既巴絲
tg:KF94x20
唔係免費

普通size
fitty ex舒服 貼臉
西女人fitty我覺得有少少鬆

其實50/60有冇分別?
利申買咗50

沙士全香港淨係識N95
而家直頭係會比較世界咁多個標準
CLS

可能因為我係女
之後再買多咗盒白元女，不過唔知幾時先寄到黎

三次元高密著個下巴位真係世界級
利申:有多過100隻

之前就研究豬咀濾罐 依家就口罩

1313 想換一盒997

（可能月尾先到港 ）

一直用緊halyard, 過en 同astm, 好透氣又唔焗

新一輪口罩統計上線啦
今次統計埋過去五日嘅口罩供應
越多人做估算越準！

一分鐘唔洗做完！

詳情
[學術] 之前問大家啲口罩捱到幾耐，係時候再問

2月3號嘅結果
之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

我覺得口罩Post轉交易同討論區好過

我都覺得係鬆

頂，我成手都白元男，而家好似伏伏地

746（822) ,1141/1433 好用嗎? D貨仲卡住係日本，想知邊盒值得用dhl寄左先

Bmc女裝想換其他日本牌子男裝50塊

邊隻？

你覺唔覺耳繩長得濟?

交易不了
全部又留tg又盛

試過bmc活性炭。4層厚，貼面，戴成日耳仔都唔痛，感覺良好

反正都買唔到口罩一樣買得一盒 搞到我吹水都無心機

呢隻有冇效???
60蚊盒

呢兩款係咪假口罩

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

‼️入黎幫手簽聯署,1分鐘唔洗簽哂‼️
用戶設定>是但打個名>入email>禁聯署,全部簽哂佢>登入email 全部confirm

SmartBasic用左感覺比較薄，雖然佢寫話有4層，同埋如果女用個邊唔夠貼

有冇人係屈臣買咗呢盒
藍色果啲勁薄

女仔用白元普通size真係離晒罩
眼鏡勁多霧氣

頂 貪平買得最多係佢

我都等緊女仔size運嚟

用緊白元快適
兩邊條橡筋都要「橋」二個圈先至叫係無咁鬆

有無presto 用後感?

呢度其實就係做呢啲

我將我啲用後感打晒喺頭先個post度

咁當年無智能電話，網路無咁快咁方便
又唔同嘅

口罩交易所正式成立

點橋

轉交易一陣炒狗全面進場，交換好啲。大家搶個時可能搶得多男/女，咁交換俾有需要的人。

炒狗死全家

遲啲大貨返想捐俾手足同銀髮族 但唔想益到藍絲
有無巴打有好建議？

參考KKFLY

咁樣唔得㗎 綁結啦

Sor我講錯 我係想講交換

用緊呢款
橡筋岩岩好，唔會戴到耳仔痛
同埋覺得唔會戴到好窒室咁。。。

真心推介

求推介好似unicharm剪裁嘅口罩事關戴平時嗰啲已經成塊面爆瘡 爆得好勁下

岩岩特登開黎聞 無味

咁平我買左$200，都係唔知有無用

入左白元大貨個個都講到好差咁

其實同香港買果d無分別
只係要同超快適比就無得比咁解

求罩
有2x正規， 但2人家庭
大面

新手玩左2 日日森0 個

日本17.5好大

超快適真係好正 好貼面又唔會整到耳仔痛

有無巴絲有現貨多 唔介意期貨換現貨
想比屋企人頂住先一家四口得返2x個係astm
其他都係爆發前家母買落擺屋企點知係防花粉
兩老唔捨得用astm寧願帶防花粉嗰啲
31/1日森落單 而家塞左係集運倉
入晒倉但一直唔出
有白元60x2 1313x3 1539粉(女人)x1
可以提供落單證明
如果擔心唔介意比高價按金之類 你話事
tg：

我就係見佢寫4層以為夠厚實添 Ching你買17.5cm 100枚獨立？

第一次戴太鬆，所以之後戴都記得打個結

Tg:cd990

有冇pip 60/栗米片用後感

係

暫時用過幾款
個人心得
nepia企鵝口罩 細size > Fitty silky touch regular size > 超立體 細size > 超快適 細size > 白元快適 regular size

白元regular size對女仔真係大
希望細size會fit d

同問

有冇巴絲推介啲for敏感皮膚嘅口罩

nepia企鵝口罩

大手買入左白元regular size仆街了我塊面好細

X2 以為屋企人戴到 點知佢地都覺得17.5鬆

白元男本身偏細 16.5cm
平時通常係17.5cm

我朋友178少肥 覺得少少細
但都唔會話唔舒服 或者睇落太奇怪

其實買得咁撚辛苦 用咁多時間
我覺得讓俾普通人嘅時候
收貴成本價$200都唔過份
時間、技術唔值錢咩？

利申：全部自用 唔會賣

點解？我最近都係咁樣出街

我個盒delivery pending 30號買到而家都未有新日期 巴打有冇相睇下

其實鼻位漏氣會唔會同無戴無分別

白元regular男戴fit

我要打結先用得

一包20個理的xs口罩
想換成人口罩 加錢都Ok
Tg

30

外科口罩點都會漏氣

Bmc鼻位全密 好撚貼
白元有漏氣

超立體忠實粉絲

自己買啦仆街 伸手就有？屌你

有冇presto/fitty100 days用後感

所以冇乜口罩既都選擇上豬嘴

會唔貼面 左右臉頰

有冇人用過presto

我有一盒n95 可以換到幾多外科罩

有冇人要14.5 可以留個tg換 不過無咁快有

想成人款換lv2中童口罩
有意留tg

TG?

我反而左右好貼 你地係絲?

cranberry anti-fog level 3條橡筋有D鬆, 要打個結

推

見未有人po
即係口罩闊度=耳鼻直線距離 x 1.35至1.38

因為變左必需品

男用返白元男， 覺得fit。
對我媽媽黎講就大左少少。

想問臭罩係咪真係異臭
另等緊Beesure胸圍罩評論

tui

仲未有presto

Hi 想問下依隻係細成點樣

有盒n95 8210 20隻可以換到咩

Presto個量度方法？

90*145mm

Fitty都好舒服 內層好軟熟同埋有獨立包裝

有十包呢隻女裝想換日本口罩男裝

lm

comdia 竹虎CP presto bmc邊隻最舒服

有冇人用呢隻口元空間キープＷワイヤーマスク?

呢隻係超立體嘅量度方法

想知presto

呢隻有冇用

摸過似紙口罩

有2 盒 快適60 女
同 3 盒 fitty 臭女人

想換男罩 有意留Tg

有冇人有理的L size 交換
我有M碼

想收口罩俾屋企人

我燒過中間個層係燒熔 唔係燒著
亦都防水
但係網上一堆話疑似救救口罩
亦都冇證書 自行選擇
我個人覺得可以

超快適50個：
感覺舒服 貼合
缺點：保護感欠佳，抖氣簡單，容易比風吹入
不推薦
而且冇pfe
推薦程度：

越南ASTM Lv 2:
無敵
推薦程度：

19假口罩/醫院/7-11口罩：
配戴感差
漏風
唔貼合
推薦程度：

有冇人用易到家

用白元/BMC口罩換 細細塊果D酒精濕紙巾

越南咩口罩

你臉好大？

我有買但未用

求女size日本口罩

韓國嗰啲好貴 但真心幾舒服同貼面 女人又唔洗驚甩妝

你係藍色白元?

冇乜用後感嘅喂

個個都未收到貨

有冇人用過依隻

鼻唔高既人會明顯D
所以外國牌子都係 17.5 standard

聽日交收，到時影相

一盒中童bmc50個
想換成人

現貨換現貨

用緊medicom defender 有
bfe 98% pfe0.1 99%
厚身 不過好焗 戴得耐好口乾

完全貼面無漏氣

呢到係咪連登炒罩安全區

暫時見呢度都係罩換罩多D...

BMC 女
白元 女
換男裝 30/50/60都換

白元 快適 男女裝
超快適 30隻男裝 / 7隻散裝
BMC 50隻/65隻 男女裝款
換酒精消毒濕紙巾 細細塊果D
唔要不知名牌子
呢D牌子既口罩唔岩我重有其他牌子口罩
求換
1隻口罩 換 5~7塊

求上面依兩隻
用台灣/日本製 astm lv1 pfe bfe>99%換

講漏左
用成人size 175mm換

有VFE已經勁過晒BFE，PFE

唔係想潑你冷水, 興和3次元貴到癲
你用astm lv1 睇怕都幾難換到
因為本身三次元都好好

有無Presto! 1539 嘅開箱?
想知道藍色同綠灰色大小係唔係差好多, 特別係個耳環長短

發現得翻日本但全部好貴

VFE 其實仲差過BFE，VFE冇固定測試方法，如果根據Nelson Lab 個測試，佢係用3um大細嘅病毒測試。BFE用0.3um，PFE用0.1um。依家我哋估計2019-nCoV嘅大細大概係0.125um左右

原來有依個區

鼻位好舒服，但焗。鼻下同唇下帶到起水珠

幫手推廣下

交易區不了，一出名就會仆晒街

有無人戴左胸圍罩

真心有人買左？？

有巴打話喺街見到人用綠色花嗰個

目擊者哥個係我

真漢子

加下TG先

1181 換 1122 或997有意留tg

1670 眼鏡意粉換野
＠cy234

超立体813, 唔算好焗, 但相對係細咗少少 (可能我戴慣風琴型)
耳仔唔會痛, 但對我黎講長咗少少, 易走位, 要打一個結先戴得穩

粉紅色先係大佬

粉紅色既罩真係好吸引

kf94 太大, 唔貼, 耳仔痛
理的中童太細, 唔貼, 少少耳仔痛
Fitty 女裝, 好貼, 無耳仔痛, 100分

好想要Fitty

一月頭係日本買
諗住兩個月夠用、同埋gip細買得一盒
覺得自己好on9

唔臭係咪買到假貨

買唔到

好似得綠色係臭

刺激臭

想換同款藍色

全部都係女換男 最後一齊蟹晒

求換我有白元small 30*4

自己要用都可以用到既，只係換左regular size 全家都可以用到

全部都係換
有冇人買多咗放出黎？
可以食少少炒價

有快適60男可以換女呀

見好多人都話白元regular好鬆
咁有冇絲打試左白元細size鬆唔鬆

利申
平時戴17.5都要打結
但14.5又覺得太細

竹虎係咪都限1?

白元 粉紅色女30入*4
Presto 粉紅 200入

求換男款

臉唔算大 戴眼鏡 冇皮膚敏感
白元男: 唔臭，鼻位唔算超貼，但眼鏡唔會起霧。臉普通size/偏細要兩邊繩打結就住用，唔會耳仔痛。左右唔算非常貼，但都ok。
白元女: 臉普通size人啱啱好，臉偏細要耳繩打結。
超立體 普通: 男女戴都ok，除非臉超大。鼻位同左右好貼，耳仔位舒服，長時間戴眼鏡會起霧，除幾次掛繩會鬆。
超立體standard 大: 少少味，接受到。適合臉大+長既人，冇nose cut，要臉夠大fit到個形先會貼鼻位，個罩太薄好易鈔皮。

白元男女、超立體有VFE+PFE 99%，超立體standard只有VFE 99%，全部都呼吸暢順唔焗。
白元支那製 ，超立體日本製。

我全家得1盒罩+老人家排2粒鐘隊拎嗰幾隻 (盒罩仲要係人地施捨)

收任何BFE+PFE罩 (只限原價+運費), 感謝

我想換
Tg我

60 or 30+30都得

白元女
超快適女
BMC女 都可以換男裝
咩款式都有 有得換就得

有無人試咗comdia 240包同 bmc 150包？可唔可以講下咩感覺

Sunmillion男裝 60枚 獨立包裝
有無超快適女or白元女可換？

或者有無人多左女裝想賣

有呀~有超快女現貨

呢個時勢睇呢個post 好離地

換定賣？
留tg?

換啦我睇睇你盒男裝咩料先

明顯大家瘋狂見有貨就買
我搶完 Presto 200 紅覺得 14.5太細
即刻取消

白元男得16.5 戴上覺得好似小小細 但都ok

有冇人覺得三次元有陣臭味
第一日戴臭到想嘔之前戴開3M
而家戴戴下開始聞慣左

終於有人話細 之前男女都話太大

on9

寫返份日本口罩 各品牌 評分

好似消委會咁啦

可能我塊面肥 17.5先啱我覺得

16.5我都覺得細 想換17.5

其實香港人平時戴慣都係17.5

無啦啦鬧人做乜9?
有人買多咗放唔得? 講得臭唔好用唔得? 定香港人下下要炒呀?

屌你伸手黨呀
on9

白元有17.5?

你又知我冇1日捕幾粒鐘amazon 同口罩新聞睇度有開售? 定要用bot 搶呀? 有唔伸手方法咪教路下囉, 當我蠢買唔到, 就咁拋低一句覺得自己好型?

你急嘅但搶唔到原價，咪食炒價
大把人係咁

D貨仲係BNS到塞緊車
等佢黎到再睇

應該冇
我係fitty 100 都係16.5 想換大啲

我又唔覺臭喎

白元仲有一盒1313黎緊 不過雖然係細少少 但都唔緊既 之前戴隻越南戴到我耳仔痛

點解你地鼻咁靈
我聞唔到

越南三層式口罩
👉🏻越南製造
👉🏻可阻隔飛沫中嘅病菌、病毒

今次將會發售口罩 1000 包，數量有限，先到先得。為確保購買過程暢順，大家記得預早註冊 LinkedMarts 帳號，到時用電腦訂購啦💪🏻

@發售詳情@

二月十三日 早上 11:00 係 LinkedMarts 既桌面版獨家發售
( ）

十五號派貨！

鑑於數量有限，每個帳號限購 2 包 10 片裝口罩。

3 人團購價：HK$ 27 / 包 （10片）

前面個個都話白元太大
講講下變左話細

得返 bmc 係17.5

原田產業, PIP, presto都有

有冇巴打用過依隻？
講到自己係N99
但外表 都係普通口罩咁樣

1181換1121

好期待beesure報告

上下係比平時既罩大 左右細少少

白元係世界級 唔好再踩佢

997 1200蚊盒

多謝

一盒換兩筒高樂氏消毒濕紙巾

tg: hkisnotbig6

有冇人分享下日本城賣嗰隻neo health 用後感？太薄了

唔知你仲有冇得換見有人都想同你換
不過如果你仲有得換
Tg me thx

係咪八方社

有冇人用過依2款, 女size 同 大size
好唔好用? 岩岩買唔知cut 唔cut 好

女換男

超快適都係 係佢地話無

原價收呀

用左Iris紅盒35pcs獨立包裝，又唔錯喎，貼面，耳仔唔痛，同埋無味

我大量女裝BMC 白元 超快適 換男裝
Tg：
有得換就得 多多都換

我啱啱開咗個交換谷呀
大家可以喺入面交換罩

[/member]推介你買呢個 雖然唔係高樂氏 但都大牌黎 買us49直送返hk[/member]

感激

白元定bmc自用好

世界級鬆??
白元其實唔錯起碼算平
不過唔使讚到佢天上有地下無
戴眼鏡有霧氣

係有陣臭膠味咁 第一次戴真係想嘔
而家戴左好多日之後開始聞唔到

Bmc 997無得輸。性價比高又獨立包裝又舒服貼面又三防，好過白元多多聲。

有medicom pro-lane relax未用，用完再上嚟俾包膠

有
尤其是佢隻香味口罩
薄荷臭到...
戴一陣頭痛

各位巴絲，想問下Fitty 條繩係入面定出面架？ 唔識分外內

睇風琴位
四摺口罩 “兩向上 兩向下”對外
唔好睇耳帶位

明白 感謝！！！

佢今日飛機咗我，轉咗聽日
但我上網見到啲人話印尼口罩有蟲係個盒到，我好怕

我1609男版想換女版

個個搶女size 想換男size

Comdia240女 想換男

女罩換男罩
有臭閪 1313 bmc presto200女罩

1.2女罩換1男罩

白元男條繩太長
女係咪都係咁

有冇人買多左放貨？

今日試左白元男
雖然165 但繩比香港市面口罩鬆/長小小
實際戴上去
耳仔拉扯感覺、鼻位都同市面口罩差唔多
透氣度比市面口罩低(好似厚d)

Fitty 男100 想換女

我

買左白元男想比FD用, 想問下女仔用係咪會好大?
佢地係比較瘦, 驚唔岩佢地用

正常女仔耳仔打個結就okay 不果如果塊面係細到小學生咁就應該唔可以

thanks!!

女罩等變蟹貨
明知唔啱戴都照搶

唔駛加骨都還好，買到總會益到親戚朋友，但要加骨就真係.....唔通為人哋食骨咩

我覺得係偏大 會遮曬成塊臉
不過耳仔條繩打左結其實都岩

臭罩 175x90 mm 獨立包裝 想換女size
其他牌子可以商量

左右唔大 上下好大
唔可以拉盡

出街唔見有女戴女罩

我係女都戴普通
其實佢哋係話細碼+包裝粉紅色,冇話女裝

除非你塊面好瘦
14.5其實應該叫中童罩

我覺得隻繩舒服 幾好戴 戴一日都唔會起毛

超快適女真係好舒服

Medicom level 1 想換超立體/超快適（女）試吓

我係女 鐘意戴普通多d
可以完全包哂成塊臉

Yes

白色

想望下相

想問臭閪罩好唔好用？

大家依家存貨去到幾多月？

想知買幾多先要停

有冇人試過超立體綠色會唔會好大

口罩夠用到下年3月
豬咀夠用到下年6月
唔撚洗煩

有冇口罩換酒精同滴露

btw有冇人聞自己d口水味口臭味聞到上晒癮

我開左盒超快適（女）
戴左日覺得唔係好啱我戴 有d細
戴到耳仔痛 搞到好頭痛
依家有3包未開 每包10個
有無人唔介意我拆左盒可以同我交換

大伏，勿買

開咗好大陣臭膠味，剪開係三層類似環保袋嘅布，冇過濾層

有人話係救救改頭換面，我覺得仲衰過救救

有冇測試過？

你白色定黑色？有冇睇真啲中間嗰層，同外面兩層一樣，啲窿好疏，唔似正常口罩中間嗰層過濾層係類似紙巾咁密度好高

便利妥同假口罩同級？

唔使測試，我開咗一盒未開入面個膠袋都已經聞好大陣類似甲醛嘅刺激性臭味，開咗帶上去十秒都已經頂唔順要除返落嚟…

再帶我未有肺炎都中毒死咗，已經送曬去堆填區

用緊fitty 7days ex, 戴得幾舒服唔會耳痛

幾錢？

50個？

咁得意嘅呢隻 白元出但我未見過

買多左，一盒女裝想換男裝，留TG

Yes 上面有post 過圖

毒過山埃

想問有無ching 用過下面個兩隻
同埋有無咩分別
Thanks

想換

14-14.5細罩換男罩(16以上)
1.2細罩換1男罩
120個細罩換100男罩咁
牌子再議我嗰啲都係amazon jp買

見佢鼻果到好似有舊野？

Presto藍色幾舒服 中間有多條金屬條 應該可以fit啲個嘴

有無人需要小朋友口罩？
有多兩盒bmc 小童口罩，一盒fitty 獨立包裝小童口罩
有意留tg

勁撚垃圾
舊海綿太大舊 戴完會遮擋視綫

麻煩TG @onessssss

想要 @hkpplgogo

成年男性用綠色剛好，藍色的話耳仔位會痛。

我自己戴嘅感覺係

邊度做？
咩牌子嚟？
冇見過

你留 tg, 我有

KF94 $22個 順豐到付
TG:lxmcvz

1盒齊3防細罩想換大罩
請tg

女presto 200 想換 男presto 200/120

我係男都算瘦，戴呢款一段時間耳仔真係有d痛

黑色
不過無得揀 買唔到 粗用住先

Fluffy男罩
男人戴舒服 貼面 dd難透氣不過無咩大礙
細臉女人戴唔到 橋繩都漏漏地風

補充 男戴 耳仔唔痛

唔該2位巴打

咪係囉
呢度個個都日頭返工 夜晚攰到爆去買
點解講到我地特別得閒
伸手黨佢地就每秒幾十萬上落唔得閒買

去搶貨既時間都係錢黎
搶到黎又要煩集運 都好費時
入貨物資料 寄緊個陣睇下有無寄失/拒收啊
然後又reschedule啊
到香港倉又要去自提點攞野 呢度又係時間

點解我地既精神心機時間變成屎 一個唔該就過黎2盒thx 我地唔係理所當然賣原價架
想要原價唔想食炒價？點解唔早d同屋企人分工買啊？
想要原價係可遇不可求 如果有巴絲肯讓係菩薩再世好心腸到爆 要感激
態度敢擺副理所當然既樣實俾我地插

你冇聞到陣味？

11月

相交換正常大人口罩 ，有冇人有興趣？

可以換男女裝口罩

次前搶到三盒嫌貴取消左

超立體 超快適換白元男
BMC 女換男 /換白元男
Tg:

有松本清都可以換

BMC分分鐘重好過超快適

咁超快適係值錢在MIJ...

超快適條耳帶好戇鳩

等BNS ship左盒超快適到港先試到

無乜彈性條閪帶

係,扯得大力得滯會勁鬆

女士用一流
男士用就好似我咁即刻扯爆佢
帶返泰國啲罩仲舒服

賣靚女用過的二手口罩，有冇市場？

個個都想換男罩

你點知係靚女先

女罩根本係中童罩，成班on9見貨就買中晒伏

求cute girl

買錯size 白元30女裝x7 換白元男/其他男裝

屌想換

試左幾隻
超快適: 有薄荷味個隻, 耳仔位唔痛, 幾貼面, 最衰個香味好快走
三次元: 普通size, 耳仔位幾鬆, 要綁結, 側邊漏少少氣同埋有少少(怪)味
Fitty: silky touch, 耳仔位同樣鬆, 都係要綁結; 雖然幾貼面, 不過會起霧

韓國atex KF94: 貼面但好焗

Halyard: the lite one, 鐵線位好貼, 質地薄身又貼面但兼顧唔到下巴位(漏左dd氣)
便利妥: 暫時最差, 鐵線位甩到仆街, 側邊又漏撚哂氣, 又要綁結至戴到

戴過咁多隻bmc最好最貼面

Tg我

認同你唔想食炒價都比返少少車馬費人 但寫明只限原價加運費 同你有親咩 比朋友唔好

我有幾盒日本三防男罩，可換幼童/中童，計番差額

咪係
講明只限原價加運費
你話接受合理「車馬費」都話呀
原價加運費真係寧願賣比朋友都唔比你啦
大佬又要搞集運
又要mon ems
又要請假收貨

呢隻我買左
堅好用
唔緊，舒服

仲要無快適咁鬆
快適真係好鬆

有粉紅色同綠色，想換其他款，互補差價
[img]

有冇多啲smartbasic 罩後感

BMC9*14.5 換唔換得？

Medicom日版? 咁正?

我發現網上d酒精都唔係好貴

唔係
我買過幾款medicom
Mic
MiTaiwan
都有
其實大廠真係唔洗太擔心係mic

最大缺點 係難買

我覺得超快適耳仔好舒服喎戴成日都唔痛
超立體幾痛
Bmc未試

三次元普通版好用？
有買但未用

都幾難買錯size

之前統計咗最近口罩購入價格，入嚟睇結果 [有圖]

今個星期嘅統計

一分鐘都唔洗！
• 匿名回答，需要Google登入，但唔會記錄email address

超快適得vfe 點解咁多人買？因為mij?

攞炒價比...

唔羅炒價比, 咁點比

用返 97年個價比好唔好

有無巴絲需要kf94？Made in korea 有齊의약외퓸（醫藥外品）식약처 허가（食藥處許可）
8蚊一個，有意留tg

快適女60枚x3盒
快適comfort 30枚x3盒
我嫌運費貴
想搵人接手
有冇人要

大把人接手，點解話運費貴？

藍Presto 120/200 想換綠presto 120/200

我係肥仔巴 用綠色太大
郁黎郁去 唔好用

有無人有多可以出讓d ？

咁邊隻medicom好用d?
我撲口罩咁耐, 最留意呢個牌子

係咪呢隻?
我訂左好多但未到手
諗緊會唔會太大
上面有巴打又話成年男岩好

有綠presto 200, 但bns 唔知幾時先運返黎

Keep住買 一日未穩定供應都要買

你地戴口罩會唔會拉到盡落下巴掂到頸為止?

我都仲係BNS到 可以到貨再交換

聽日試

我見carousell賣$400-500

另外聽日或後日試埋呢盒先

我係上面藍色果個包裝既綠色版
唔知同你有冇分別
我個人就真係覺得大 戴上去會成日走位
戴一次不了

朋友幫我買左哩隻，搵左好耐資料都搵唔到咩牌子，
信得過嗎？

我覺得pro lane最舒服

我覺得ok wo 你係美馬買？
我覺得佢個鐵線好過其他口罩，可以貼實

邊隻罩最大最鬆？
超快適男50換

超立體 藍/綠/綠 50/50/30
快適 藍60
Fitty 臭閪藍 60
Iris 安心。清潔 大碼 40獨立包裝

想換盒cute girl

傾傾

想換成人

炒價唔買啦
不過我都係得一盒medicom

點解想要下面果款
上幾個禮拜係watsons買咗幾盒 而家仲有1盒未開 個人覺得幾好用

初頭急住買 見到有罩就買

我要 留tg?

下面果隻都幾好用,但三次元係係好好用

女presto 2盒(1盒50隻)換男裝presto 2盒
可放
想換留tg

求西童100pcs box

藍盒超立體 50個裝 成人size 175mm
/BMC 50個裝145mm

換

超快適 成人size

有

呢隻唔好用？

想問下有冇 白元1313, BMC, FLUFFY, PRESTO 同FITTI笑閪既測評?

唔係 我得呢款口罩到手
屋企有人做醫院 想換竹虎比佢用

我同你換

PRESTO 200個裝綠色
感覺唔錯 都幾舒服 唯一唔好就係自己個口朝早太臭

另外有冇人要白元 S碼 60裝
有多 留TG

中童口罩 三寶齊 日本製造
14.5 X 90 (mm)
30個裝

有興趣pm

想買

呢隻齊三寶都應該ok wo

可用成人交換

仲有KF94 可以換
有獨立包裝 同5個一袋裝

其實分別係咩

size問題
想搵150-160既
巴打換唔換

樓上依隻都可以

175mm 台灣造 atsm lv1 pfe bfe>99 一盒50個
巴打有興趣既留個tg?

Ok wor, 佢有3條鐵線，貼面

想換一盒藍

成人三防日本口罩，想換幼童口罩，tg 我

未收到貨，想問prestco 同pip好冇用？

睇黎女仔真係要戴165罩
白元到左手仲未試

藍色係標準,165x90,
綠色係加大，175x90,
粉紅係小童，145x90,
我塊面大又圓用綠色剛剛好

3M N95 1860s/1860/1870+
換成人罩

白元同PIP女裝好fit 正常size女仔

快適女size60個獨立想換
男人size口罩

唔好交叉戴呀會搞到唔貼面
打結就得
between有無人想換快適女
有幾盒LOSTPOST聲稱空運緊返黎
條橡筋太鬆唔啱戴
可以換其他14.5cm或者16.5cm罩

有冇超立體7個裝想交換
戴開16.5 超立戴regular定女裝啱？

日亞白元罩review好多個箱爛左被客屌
希望係(un)survivor bias

雪bot
無盒
用密實袋裝
所以先唔知係咪
中間有條鐵線又好似樣

超立7個裝個d勁細
老母平時戴14.5 戴超立女都會嫌細

咁應該要regular thanks
要香港賣6蚊一隻

白元真心鬆
我男都覺得有少少鬆

藍色個隻如何？
係咪同綠色一樣啊？

仲買咗好多添

我買左12盒
有d朋友面大話ok

今朝約左一個巴打換了

唔係，我係好早係樂天買
唔限盒數
幫屋企人朋友買夠就算

換medicom好唔好

如ok請留tg

有白元男
想換兩盒30白元女
有興趣留tg ah!

早買到真係好正 買幾多都唔會比人cut

一盒現貨cute girl50想換regular size，有冇人有興趣

有2盒30白元男
想換兩盒30白元女啊

想問問Cute girl係白色定淺粉紅

好似係粉紅色帶，白色罩，我未拆開過睇

原本想用medicom pro lane同你換 男友唔比

有冇人換大人口罩？

有！

想換返啲男size嘅罩

等你出review! 我都買咗一盒但係未開 仲用緊其他btw 下面嗰盒超快式係咪都係巴打你㗎？評價如何？

BMC舒服過超快適
起碼條帶長啲
超快適條帶無彈性又戇鳩
唔好買

唔該曬

巴打50個medicom pro lane換唔換thx

有無人用過halyard procedure mask?
佢好似紙咁 有EN type1
我有test過唔漏水又唔會穿 但佢個質地真係好薄
搞到好無安全感

有冇巴打用過tiga-med 有冇用後感

我覺得超快適幾舒服，唔會耳仔痛。不過條帶如果唔小心太大力會無彈性

大家小心呢間人血饅頭店
部機淨係過濾到細菌而過濾唔到病毒，但係武漢肺炎係由病毒引起
所以係冇用㗎！
唔好比佢呃咗！！！

唔該曬 買咗白元快適 而家用緊 不過條帶鬆到pk 好想一係快啲用晒佢 一係送俾朋友 跟住我就開盒BMC同超快適黎用

BMC又厚又舒服又平

5層緊係焗

我依家好後悔 之前見個個買白元快適 我就一齊九沖左幾盒

係絲 你男友唔係唔俾你換咩我可以換啊 詳情tg傾啦

hktvmall 理的中童一盒 想換成人

焗唔焗？

BMC唔焗
好舒服

日本有齊三寶嘅小童口罩 想換大人

白元大唔大隻？

正常，包得晒
利申 面大

presto 三寶 99%

想要白元
一樣大面

有多過一盒 想睇下presto有無獨立包裝可以換

理的中童換大童

fitty 100 女裝想換男裝

17.5 bmc 50 同 150 有咩分別
大盒同細盒？

灰色嗰隻要唔要？

巴打咩價錢？可tg:

係咪最大

係 90x175mm 有海棉嗰隻

今日開左呢隻，質地好軟綿綿
左右有兩個摺位，好攪笑，唔知係幫助貼面d 定點
比起普通罩貼咀但戴得好舒服
但摸落有d 薄唔知係咪錯覺

冇哂啦

1609 女裝想換男裝 有冇人換？

求實物未到貨

再戴先影

買到presto未

呢隻岩唔岩 有一盒

用緊藍色包裝 Daehan出既 KF94
覺得略緊 有啲難戴 同埋好易出汗
講野+戴眼鏡就有啲移位
覺得外科口罩好帶啲

利申 面大

建議你入fb啲社區grp開post問

想用一盒14.5換兒童

有超快適女主14.5

有一盒灰997海綿 要？

換一盒bmc成人？

我戴中有啲細，大又有啲大
但大其實唔講嘢+靠整實啲條鐵線固定就好舒服
係講嘢就會走位不過如果要長期戴係舒服到無得輸

有無人試咗狗罩？感覺點？

冬天戴一流
好貼面好舒服
熱天戴可能會好焗 氣密性好高
係個摺痕有d柒

presto 粉紅換 presto 藍/綠
可加錢
tg: hellohello511

用緊呢隻咩味都無
耳仔又唔痛

點解會有2個3角形摺痕

係四個 貼面設計

巴打 我可以換超快適男

有無人試過白元同Presto!邊隻好D?

手上有白元快適
想換超快適男
有興趣請留tg

女仔戴 條繩一定要打個圈

女性 用 多數14.5cm

女三次元 想換超快適/超立體 男/女size都得

有超快

手持紅色997
但用咗一塊
有無人想換？
想換更多的成人男口罩

check野啦巴打

其實有咩咁好？

2盒粉紅色Iris 14.5 x 9cm 想換正常Size

另外呢款口罩係一包3個裝有20包（共60個），都係想細Size換正常Size。

呢款罩個人用後感都不錯（我自己有呢款正常Size）：耳繩戴落舒服、口罩剪裁貼面（啲虛線部份夠貼面），同中間打褶個位夠漲卜卜，講嘢嘴唇唔會掂到個罩，無臭味

fitty同白元戴個陣條帶應該係入面定出面

西童100枚換男罩

1313 換？

換

SSR

白元出面, fitty 未到唔知

直接收TC虎 或我出KID TC虎換
呢個星期可交收

防禦力問題？

白元佢有個公司名係個口罩到 帶既時候向出就得

你個款係咩

印度醫用級 ASTM Level 3 三層口罩預訂， 今個星期三四速遞到港 有廠家認證

齊BFE, PFE, VFE

有意

Cute girl 30個 16cm x 8.5cm 有冇人想換

有冇人知道日本口罩嚟講，松本清定係cleain aid好啲？

同人傾好了，sor

你tg?

有無人要西童
換男罩

iris 獨立包裝 100個 14.5x9 想換普通size

要

幾大size

冇買到cute girl 50 唔知入面係咪一樣

有三盒白元女60 個裝

快適 60/盒 藍色想換粉紅色，有20盒

打錯，有2盒

有意換兩盒

我有14.5想換16.5或者17.5

5段=5摺，意思有5摺。呢款3層但比較薄。

Bfe係3.0微米......唔係0.3微米

幾多cm

我有理的中童

好似有個巴打開過po有

佢包裝有寫open個位俾人攞 個邊係唔係一定係外面？

揾唔到都唔該曬你先

你打手持口罩有西屌？，大約呢幾個字

有三盒fitty, 兩盒presto, 14.5

想交換成人size

可以一次過換8盒

dokodemo啲罩終於到貨,不過好似伏伏哋,有3寶但係冇寫幾%

揾到唔該曬巴打

bmc 女裝 150個一盒
想換bmc 男裝

大家會keep幾多自用
計緊數派街坊

想問bmc係比其他日本罩焗？
定係仲焗過普通香港屈記個啲

有臭罩食評未？

你咁理解都ok 你一拎既時候會望到個公司名係右下角 跟住個盒指示將果面向出 人地望住你既時候d字冇反轉就岩
表達能力麻麻 希望你明我講咩

睇完呢條片,請再考慮買唔買印尼口罩

Kuras 藍色 齊哂三寶 想換 fitty silky touch 藍色

求綠presto
有白元男可換

大把人想買997

想問下bmc 藍色嗰隻 女仔用得唔得 見佢17.5

香港賣標準size咪17.5，要睇下戴平時D罩會唔會太鬆

我都係買左呢隻,伏伏地咁

Kuras要唔要？

2盒粉紅色Iris 14.5 x 9cm （30個獨立包裝）想換其他罩正常Size
其中一盒開左一個黎睇，所以係29個可以送返一包3個裝口罩補數

童裝換男裝 係1:1?

咁當然唔係啦 睇吓咩款再傾但bmc原價低 我打出來都覺尷尬

我有一盒 白元 快適 小童 60枚。 想換成人size.
有意請tg.

以下幾款罩，邊款戴得最舒服??

白元
臭西男
Presto
BMC 477

Bmc = comdia 貼面唔入風
白元 唔係太好

有3盒超快適2106粉紅50個 made in japan
有冇興趣換同款藍色？

歐洲買左大量口罩 空運回港 BFE99% 每盒50片

有冇口罩交易tg群 想買幾盒口罩急用

咁fitty係唔係有帶應該係入面

係， 留意amazon 個產品示意圖

有冇小童口罩 2盒 Thanks 求

呢樣真
款款都好撚柒靚
白元/BMC/安心清潔

個盒靚到手信咁

仲要買左5包

4包fitty 7days
1包7個
size 14.5x9
換 正常size罩

我都有4包，都要照用住

有冇人用緊三次元
好唔好用
未用到唔捨得拆住

用緊
但係個人喜歡超快適多d

超快適條帶

白元男 60 想換一盒白元女60

我就係鍾意佢條帶

舒服 唔焗

三次元正唔算焗又夠soft

Sorry啊 已經換咗喇

阿仙奴世界第一!!!!!!!!!!!!

我有超快女
你有咩男罩？
tg: tktkhk

有冇人放bmc kids

想問下白元同presto 200邊隻厚料d

係喎，多謝指正

白元苦主

係救救新版

繩要卷多下?

巴打呢到都有

我笑左 笑埋右

信仰

等價男罩?

new post